難適應單飛 AKB舊將渡邊麻友傳引退

日本女團AKB48的25歲前主將渡邊麻友，2017年離隊後，單飛作個人發展，但近月其曝光率大減，加上久未更新社交網，因而傳出引退消息。

曾於2014年AKB人氣總選榮登一姐的渡邊麻友，離隊後轉戰拍劇，去年參演女星廣瀨鈴主演的晨早劇《夏空》後曝光率大減，其個人Fan Club在去年9月突然關閉，官方Twitter自去年除夕後沒有更新。日前，她又以身體不適理由缺席有份主持的TBS台音樂節目《UTAGE!》。有傳她難以適應單飛發展，或會退出藝能界。

早就應該啦
果陣成日消費由紀先紅

麻友is g

入番AKB咪得

係時候成為真正既G啦

係時候嫁人

行中西理菜舊路

溫故知新

黑客將三上悠亞無碼片段流出

麻油雞

麻友

其實點解你地會叫mayuyu做雞既？